踢波招人

有冇巴打有興趣一齊玩下，踢開九龍區多，我地差中後場同keeper為主

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有興趣

喺英國做緊手術

踢緊英超，浸唔浸我玩

聽日何文田7-9pm 7人硬地 實力下下 招一隊對手
有意留tg